{
  "template_name": "Accueil Deuil P\u00e9rinatal",
  "layout": "boxed",
  "style": {
    "colors": {
      "background": "#FAF3F0",
      "accent": "#C7DAD4",
      "text_primary": "#333333",
      "text_secondary": "#666666"
    },
    "fonts": {
      "heading": "Playfair Display",
      "body": "Lato",
      "size_base": "16px"
    },
    "spacing": {
      "container_padding": "40px",
      "section_margin": "60px"
    }
  },
  "sections": [
    "Hero avec titre accrocheur, description, bouton CTA",
    "Grille de 3 articles r\u00e9cents (image, citation, bouton)",
    "Bloc audio/vid\u00e9o de r\u00e9sum\u00e9 de recherche",
    "T\u00e9moignages (p\u00e8re et m\u00e8re) dans un carousel ou grid",
    "Dictionnaire / champ de recherche / IA",
    "\u00c0 propos / mission personnelle",
    "Newsletter ou appel \u00e0 contribution"
  ],
  "responsive": {
    "desktop": {
      "columns": 3,
      "font_scale": 1.0,
      "visibility": "all"
    },
    "tablet": {
      "columns": 2,
      "font_scale": 0.95,
      "visibility": "all"
    },
    "mobile": {
      "columns": 1,
      "font_scale": 0.9,
      "visibility": "all"
    }
  }
}